其實四大天王唔係競爭 係互相依賴😕

同唔同意

其實四大係個金漆招牌
其他男歌手無機會